有冇做緊字幕翻譯既師兄姐?

想問下FG入行咩價位?

push

慘 好低

幾低呀? 你做緊?

好耐以前
四仔都做過